求7K 打機NOTEBOOK

睇中左部 ASUS GL553VD
依家D打機NOTEBOOK比以前平咁多
唔知仲有冇其他差唔多價位既機?

1

2